# XiNong AUTHenticator #
 - - -
西農NWAFU無線自動認證客戶端程序  
（我承認最近portal玩得有點多）  

## 使用方法 ##
1. 將config.py.sample複製爲config.py
2. 填寫其中id_userName和id_userPwd部分（字符串）
3. 執行xnauth.py

## 仍存在的問題 ##
3. 對於各類錯誤/異常均未考慮
10. 函數格式差不多，需要進一步抽象
